[FACK CHECKED，不是同名] 機場的徐錦煬是深圳福田公安

機場的徐錦煬徐錦煬是深圳福田公安
官方戶籍系統內廣東省只有一個徐錦煬

FACK CHECKED:

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

高質考證POST

大家冷靜
交畀記者

pish wow

巴打做到野

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

推比文宣

巴打好波

醒目

現場手足冷靜

快D幫佢捐器官

push

睇到有兩枝大棍又過到大陸香港關(今時今日)都。。。

登記左器官捐贈未 上左粉蛆未

而架班人連記者都想打Over哂

推

煲大佢

呢啲先叫fact check

推呀推呀推上報

推 811 721

睇黎今日唔比人上機既係呢班 冒牌貨 可恥

點比人發現

有證有據

好波！！！好想評分但唔得
輕力一推

依d至叫fact check 🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

612 721 811

Push

睇今次點解釋

掂

如果再有咁，即刻行使公民逮捕權，用第221章101（5）條，親自押公安去裁判法院

好人好者做乜掩面？

一開始點發現到依個人

參軍！

高質

D左膠又阻住哂
你一係比人打柒佢 早d解決
一係放佢走
捉住人 搞成個鐘都有

已經有卡

受我一拜

真係要 stop

高質！推！

謝中国公安支持香港民主運動

推
中國起底真係好似好撚易咁

Pushhhhhh 高汁fc

做到野

咁似錢嘉樂

師兄好波！

幫
睇完依個Post
出返去睇D 話同名既人 起下佢地底 睇下講過乜
睇係真心膠左定係別有用心
之後識做

好撚堅

pushhh!!!

做公安做到好似明星咁 咁多人幫佢影相 佢都算威啦

冇炒車

唔好SPIN 晒去捉鬼喇
插竹都得,佢乜都未做..記者影完就算

集中返政權先

完全無私隱

推上報 各大媒體 外國政府

推 記者！

死大陸仔

同年同月同日生

樓主可唔可以SHARE埋FC既方法
現場手足下次即時CHECK

交比記者。唔好私了啊！

綁住佢先啦，之後點處理之後算

個樣咁老
似86

係咪影人大頭? 再加上身形同形蹟可疑

勁野

佢係現場做過d乜
扮示威者 攪事

幫佢借錢？

交比記者 ！ 審得愈多 對日後愈有利

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實點解會捉到

記者朋友 你好

玩撚完啦佢

高汁
612 721 811

要唔要加多個牌俾佢地

真fact check

推爆佢

推 巴打好波

不只是同名

大陸有私隱咪好囉

記者

Op

知道大家好嬲，但大家冷靜d先

612
721
811
818

推俾記者

嘩，真係超級核彈黎，唔怪得今日機場咁亂啦，有大陸公安黎做鬼

推到記者同文宣見到

小心中共用棄卒製造混亂.
再加埋黑社會, 一切會變得好難控制
理得佢係公安, 佢搞亂既就制止佢, 佢唔搞野既就有得佢

巴打好波！！！

證明左，就快啲收手啦。你咁樣做會嚇走啲和理非㗎

push 想問呢個咩app

推撚爆佢

721
811

官方網頁及微信一樣可以查到
官方戶籍系統內廣東省只有一個徐錦煬
身份證是廣東省深圳戶籍

出道

5毛發現案

請大家理性諗下，機場咁多人，有無咁易俾你捉到個公安出黎呀？！

如果個公安有心黎秘密行動，點會袋住d證喺身，俾你查到呀？！

我哋香港年青人嘅質素，點會綁住佢再淋人水，又話要打人？！

所以極有理由懷疑呢個又係差佬設嘅局，要俾傳媒影住d鬼捉住個公安進行私刑，存心屈我哋，咁就有藉口要暴力清場。

同埋，咁就輕易製造到畫面影住黑衫人打個公安畫面，幾咁唔「和你飛」，對邊邊有利？

當記者係咩? ON9?

推左先

理你老母，你叫班差佬同你理性啦

呢個走甩左

實名制

721 811

好波

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

屌佢老味 斷正

你都痴線
梗係發大嚟攪等全世界都知

實名制真係雙刃刀

Pish

連登咁多人，都好易捉到五毛

好似停左心跳

我同意私了
前提係冇鏡頭影住

推呀！！！！！

冇呀仲圍緊

對準政權
交畀記者

好高汁啊巴打

大大力推
高汁

p牌

總言之鏡頭前私刑就輸哂

呢個係另一個

支那乜都要實名制

始終煬字太少人用

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

公安事件全部同我轉英文攻勢！

高汁

三毛：炒車呀 ，fc ，點證明，比證據黎

鏡頭後理撚得你麻包袋

喂 三五毛入嚟睇下啦 面對現實啊
繼續同我講大陸蝗有13億隻
同名有幾出奇啊
我想聽多啲你地嘅創意

但係又真係佢地達到左目的，引起左騷亂

將資料傳返上大陸的

刺激中共。引佢解放軍同公安嚟香港

立即攬炒

我無野講

佢有搞野, 你制止佢有證據既你想搞大佢無問題
但佢無搞野呢?

隋煬帝

官方戶籍系統
哇屌 大陸有d咁架野架咩
仲要online版

痴線

@BBC News
@The New York Times
@CNN
@The Guardian
@Marco Rubio

好似話走甩左？？

尋人呀！！

pish

獲得火箭炮一發

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

勁呀

有啲料

幫推

推比記者睇

高質 推啊啊啊啊啊!

有fc就可以全力推

記者！！！

記者朋友唔該
聽日A1 please

深圳福田公安證實帶木棍 聯同香港警察想搞事

竟然成個廣東省咁撚大得一個撚樣叫徐錦煬

記者！

好彩佢唔係叫子俊 俊傑個啲

上面又係on9，要派都派啲公廁名啦，咩國華、建國、小明都好過佢

又想屈鳩我地香港人

高質 幫推

交埋俾美國
呢啲證據好重要

成個廣東省過億人，只得一個？？

離譜

俾佢走啦夠做啦

聽日A1呀 唔係阻塞機場
而係當場證實有公安搞事
一國兩制已經比中共完全收返

高質，非常好

官方網頁及微信一樣可以查到 自己查
官方戶籍系統內廣東省只有一個徐錦煬
身份證是廣東省深圳戶籍

100% fact checked

冷靜D
交比記者問佢野
就算你打佢一身
只係一時滿足左
但唔會幫到件事
仲只係比人拎住黎講

理智呀！！

成個支那咁撚大都冇人同你撞名
真係抵撚死

將證據交俾記者

Good job

全部鏡頭下私刑....
GG

其實佢做啲咩？

衝擊禁區定打手足

大家冷靜 交畀記者
記者 官方網頁及微信一樣可以查到

唔撚好再同我講冷靜 交畀記者記者都唔會問到d乜
要冷靜你留番同狗講啦

一睇就知係風水佬話佢欠金又欠火啦

害尻死人

頂你⋯⋯係專業人士，不嬲都係黃絲⋯⋯原來理性會俾人屌。

個官方網頁通常準唔準架？有時覺得佢哋個db唔係咁齊全

呢啲先係Fact Check!!! 好波

都踢左咁多腳!!! 你仲要留佢都冇用!!!

樓主萬歲，頂級神奇超卓

警察夠係鏡頭下行刑啦
依加g左未

標準Fact check

我想問廣東省來到去深圳市做公安
得唔得呢？
大陸人離鄉別井打工 有咩咁奇？

我係P牌因為我啱啱申請連登，因為係一個和理非，從來唔知道有連登呢回事。不嬲都支持，只不過真心講和理非嘅想法都會比人話⋯⋯無奈。

圖都無張話自己專業人士

完全無理據就話會嚇走和理非

圍佢做乜，應該叫記者訪問佢。
做大隻故仔，拎多啲證據。
唔係期望警察拉佢呀？
呢個時候梗係要用第四權啦

你都可以係公安，有咩咁奇

交俾記者

推比啲三毛 和理非睇
仲扮到好撚有腦好撚冷靜

大陸啲私隱真係得啖笑

↑

本身入機場目的係乜？
向國外旅客宣傳

而家變左乜？
唔好話我話
遲下攞正牌係機場清人

真心驚聽日政府出招話係同公安撞名,巴打做實事

真係好假

話喺去旅遊--->支持港獨
話喺執行職務 --> 破壞一國兩制

巴打好野

唔知喎, 好問題
想點依家?

5毛師呀

黎支持港獨

記者去訪問佢啦
俾記者影呀

Noted, well done!

不要被仇恨支配自己

一國一制

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

就係知道機場啲狗唔會咁痴線 所以先捉到鬼

俾記者做野呀

一齊同我煲大中國公安跨境執法呢單嘢！
佢地直接威脅外國旅客人身安全

麻煩現場手足同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛

我地要出動各國領事館直接要求中國回應五大訴求。放返走啲外國公民！

本身入機場既目的之一係癱瘓機場運作
攞正牌機場清人? 香港狗賊要清人幾時都攞正牌呀傻佬

推
高質！！！！
推爆佢！！！！！！
sir this way！！！！

死公安

你係答緊佢問既野咩你覺得

721
在場兄弟冷靜
交俾記者做野

黑警開埋外掛

唔好搞救護呀

多謝中國公安徐錦煬支持香港反送中
交俾記者同議員

721

幾時係變左上4樓癱瘓離境? 你班兒登仔想點?

推呢個

有條友不停推 post 叫人放人做乜 9

你班友諗住去機場唱歌呀?

查下佢個信用評分

pushpushpush

生擒咗佢又如何
證明到啲乜

想點？
目的達到啦
全世界都望住示威者係機場打人
鎖喉

宣傳目的達到啦
咪繼續囉

為左出啖氣打人，為乜？
btw
你地啲後生一向唔聽建議

本身定ge目的一下子就唔記得左

高質 推 推到2046比全香港見到

等你地咋
打多兩三個就攞正牌清人

邊個先係兒登呀?
比人強姦緊仲同我講行行企企就搞掂?

抗爭者又進化

唔係我班友, 我同你班兒登狗唔同路
我係想話唔該你班兒登狗統一左想做咩, 究竟仲要唔要民意, 要唔要衝, 咩都做半套累街坊呀

交俾記者公開揭露

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

你地呢班兒登垃圾夠哂兒登

高質!!!!

post

我可以俾圖，但驚人起底⋯⋯從事法律，包袱多⋯⋯

大陸既濕尻系統大顯神威!

美國爸爸幾時黎救香港人

機場太多國外人士
無啦啦清人緊係唔得啦
你地都無做野
坐係度派下傳單

但一混亂，打人
多幾單就另一件事

你地咁做
會令到國外遊客覺得清人係無問題

向遊客宣傳犬隻惡行就會變左佢地目擊示威者打人再宣傳出去
明未？

假喺邊⋯⋯

打又唔係打死佢, 更唔係打香港警畜
塞塞下3樓又上左4樓, 一時要民意一時唔要

利申我唔係後生, 所以我冇辦法同呢班兒登狗衝, 累死人

高質fact check必須推

如果混亂 打人
國外遊客覺得清人係無問題
你點知打個個唔係差佬?

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

放人啦，－個人搞亂幾千人，香港人講公義講人道

高質fc

圖都冇張話自己專業人仕

你不如話自己係特朗普算啦

推爆

我無講民意
由頭到尾入機場都係話向國外遊客宣傳

到今日變左阻人上機
俾國外人睇到圍毆

如果你話打又唔係打死佢
呢句套用雙方都得

good

推上國際

專業人仕咪遮名影張員工證囉

五毛有冇員工證

記者！記者！

係咪差佬啲遊客會care咩？
佢地見到示威者打人
返到去就講嫁啦
佢親歷其境
唔會去FC嫁
唔會玩啦

我講者
意思都係同你一樣, 究竟兒登班垃圾想做d咩, 完全冇計劃, 好似依家一樣係放行唔放行都共識唔到

高質FC

Thanks push

斷正
612 714 721 811

交俾記者做野

推!

真fc

佢地好有行動力
佢地有凝聚力
佢地會視同行者如手足
我好欣賞

但太年輕
唔識陰險
唔識洗橫手
唔識幾時忍幾時爆

佢地塞路不合作運動我無意見

但係機場絕對要控制自己

Private message? 唔想公開⋯⋯

勁喎

Private message?? Send 左係咪唔屌先

真點fack check

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

不如你都係算把啦

專業人仕要證明大把方法

前線要記者！

核彈啊

記者有乜用
得講問字，狗官講大話你又點
起碼還返隻眼先啦屌你老母

冇撚好俾佢走

噢。。咁都得

係大陸人拎棍就係含家產理佢係咪公安

捉撚住個人證先

想問下夠料參軍未？

96年個樣顯老到話76年都有人信

有佢電話嘅手足
記得睇佢browser log 同app 揾下料

俾記者搞

推
英文版 文宣

好堅嘅fact check

快啲推上去唔好俾人帶風向

你俾人拉可以保釋你⋯⋯你想可以send 張證你。或者有前線要保釋可以幫到手⋯⋯

有證有據，品質保證

依d先係fact check
推

多謝巴打

大撚獲了

Nuclear weapons....

無議員去幫手處理？

其實證明左佢係公安冇乜用。佢可以作100幾十萬個有力理由去證明自己點解喺嗰度出現。分分鐘而家有人幫佢整個假微博話佢其實係義士都得！

係咪應該集中火力去搵佢究竟做咗啲咩挑釁行為？

g

好彩佢唔係個啲叫徐錦、徐煬、徐小明、徐大文個啲

推呀 核彈呀 唔好再放開呀

推呀

超勁！！！

核彈

勁 完全冇私隠
官方認證

呢d就叫fc 啦

推推推

wow

解左佢手機鎖未

中共國真係無私隱可言

小小野support 樓主
From my fd

拍埋片做證

大家冷靜 交畀記者

Bump

真係無私隱㗎喎
巴打好波！

推比記者知！

深圳住唔一定係本地戶藉

認同第一段
但走去做輿論戰其實非常夠料

再查落去有冇可能搵埋佢戶口、居住地址等等

勁！

拎走公安個電話就知係咪真係真暈！
咪撚左膠啦香港人
護條公安做乜撚！

大家冷靜
交俾記者

要back up好啲嘢，特別係點樣check到佢身分嘅嗰個片，大陸方面知道咗呢單嘢嘅話，可能會好快就刪除或block啲資料

一早拎左

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被熱心市民聯手當場抓獲

深圳政府條link 已removed

跪左係手機前面

是日收獲：

捕獲福田公安2隻

身份證號可以憑此確定此人初次申報戶口的縣區市
徐錦煬至今仍居住深圳(銀行卡) FACT CHECKED

大家冷靜 交畀記者
記者 官方網頁及微信一樣可以查到
身份證號可以確定此人初次申報戶口的縣區市
徐錦煬至今仍居住深圳(銀行卡) FACT CHECKED

大家冷靜

我無理講

中國真係有私隱

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

推推推推推

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！企鬆少少啫係咪咁難呀屌！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！除左黑警公安，黑社會都可以混入架屌

極醜惡

不推不是人

唉

推上去 圍係無用
記者識做嫁啦

要推啊

記者朋友

推你巴打

機場手足真係好勁

下禮拜會唔會有深圳佬落東涌打香港人

記得扣起公安證俾克警中聯辦睇,叫佢上司落香港救佢

push 巴打真心勁

我有check過重名 但唔知點解就算我有識的人係廣東居民都話無人有呢個名 個系統準唔準架？

機場機場

你確定唔係狗方扮成的各種人士？

好波！

簡體字

高汁
推呀
留名睇聼日記者點撚狗

記者朋友請出手

818

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

back up

你睇下另一個公安 公廁名 林志威

有成四百幾個

快extract backup all the things

暗黑兵法劇本

內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

圍佢可以得到咩
咩文宣都無用，登報？

全球頭條
香港示威者宣機場，打旅客，阻救援

咁咪岩 提高旅遊警示 咪撚黎香港 宜家玩攬炒啊

我冇嘢講

真face check

上面個app 應該唔係人人可以有

微信 人人可以查

高汁，之後就交比記者

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

捉到俾記者問睇班仆_popo聽日點答

估唔到大陸公安d資料係咁公開透明
香港黑警學下野啦，連no.都唔肯show

唉 大家下次冷靜呀 記者FC呀

不割蔗 不篤灰 不分化

It狗寶寶發現福田有公安名錄個網站熄咗？

佢熄撚咗個DNS server dllm

證明中國根本無曬私隱 連有幾個人同名同姓都知

唉 冷靜呀 記者FC呀

徐錦煬

希斯路機場

徐錦煬

希斯路機場

舉真槍

Lovely 721 811

推倒上月球

係時候捐器官/參軍

徐錦煬

希斯路機場罷工

舉真槍

唔好俾其他假新聞覆蓋

大家冷靜 交畀記者呀

我想問下樓主果個查名 app 係乜
想查頭先機場發現扮記者果個人

呢個真係核彈

微信 廣東治安戶政

每個省份都有

如果身份證 google就有

樓主介唔介意幫手查一查，唔該

麻煩大家做大這件事減低影響

付国豪：这个“港独”组织在香港被禁！即时生效
付国豪：这回，绿色政客们怎么都闭嘴不叫了
作者：付国豪

【环球网报道记者付国豪】

值得推。

推啊屌

呢啲先叫fc
平時就咪撚濫用乜都加句FCed啦屌

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

想問下點樣知道公安名冊上面個位係廣東省？
真心求解

公安 武警南下 扮警 扮示威者 扮記者

PUSH

徐錦煬

希斯路機場罷工

新屋嶺濫用私刑 水刑

唔好俾其他假新聞覆蓋

推返依個post
冷處理環球記者

有查證，推！

冷處理環球記者

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

支持理性套料

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

屌 個list 已經被deleted
有無人留底

跨境執法 破壞一國兩制

中國又造謠 KEEP住FACT CHECK

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

前線阻止公安鬼帶衝做得好 不分化 不割席

內地公安都黎香港支持反送中
呢D要俾大陸同胞知道

佢個樣好似前幾日北角 著過軍裝

冷處理環球記者呀屌

核爆都唔割

屌你老母公安又點？咪撚衝動。

依家需要做嘅野唔係割席，唔係屌前線
而係將公安係香港機場藏有攻擊性武器
傳到全世界都知
咁樣先可以幫到我地

[置頂] 和理飛814

不割席 重新出發

推POST，又比人忽略左呢個重點

煲大件事佢呀！

推翻上熱門

推上熱門呀

呢啲就係做實事post啦

邊學得出邊班割席撚，遣責得快撚過班藍絲！

記者朋友，唔係同名

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

不捉鬼 721 811

藍&中立派 唔會點用腦諗呢啲複雜少少既事
又要集思廣益點做文宣喇

推呢單

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

投稿

呢個係 key point 拉埋公安上枱

而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

機場任何國籍既人都有

和理非唔需要捉鬼

保護自己戴口罩

保持清醒，理性分析

唔好畀情緒牽著你走

文宣做野要快手
一定要早過藍絲狗同政府

真心佩服，起得好，拍爛手掌

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

停止分化 交畀記者

真核彈

推到聽日記者會問

最後一張圖係重點

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

One and the only one

借個位

free to print :

哇 推爆佢

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

2011年高中阶段学校录取名单 (第四页)
东湖中学 徐锦炀 深圳市第一职业技术学校（普通班，机电一体化设备组装与调试）

證據確鑿 停止分化 交畀記者
兩福田公安(徐錦煬 林志威)跨境執法

十分支持支那透明公開的制度 666

但係人地好似spin佢係輔警，唔係正式公安。

證據確鑿 停止分化 交畀記者
兩同期福田公安(徐錦煬 林志威)跨境執法

推呀！

輔警（輔助警察）是指由政府出資，公安機關統一通過筆試、面試、政審、體檢招錄並與其建立勞動關係，在公安機關及其人民警察的指揮和監督下從事警務輔助工作的人員。

徐錦煬、林志威極有可以是同期出身 (P020180925370280616200.xls) 的輔警，兩人同樣服務福田派出所。

thanks

跨境執法 港府包庇破壞一國兩制的極端份子

咁pro

證據確鑿

公安帶攻擊性武器

高質 推

真，大家集中5大訴求同警察濫暴捕
依d野交俾文宣記者

證據確鑿 停止分化 交畀記者
兩福田公安(徐錦煬 林志威)跨境執法
[quote]

斷正唔好再糾纏打記者
專注煲大啲核彈

fced 有武器

有無公安名單條link？抄低隻隻狗嘅名！！推！！

Like

有冇去幫佢喺d大6ge 罪案事件自首？

721811

做得好撚好！

712 811

up

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

你引用果個就係狗方扮緊連登仔

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

請記者朋友進場

要推俾民間記者會啊 !!!!

辛苦哂 我哋又多一枚核彈

好文必須推

捉鬼嘅同時，我地要諗諗文宣將呢樣嘢同極權連上再大力宣傳